與其披麻戴孝，不如全港黑衫默哀！！

更易實行
全香港人！10月1號！黑衫
不論何處何地！！早上準時10點默哀1分鐘！
默哀完鳩叫
香港人加油！五大訴求，缺一不可！

推

1推

2推

呢筆債，佢哋一定要還。

3推

推啊！